賭咁耐，入黎計下win/lose幾多

輸左400k 比西班牙累死

比角球害死

50k

賺700k